幾多歲賺到一百萬

雖然一百萬好少，但當卑自己一個目標

廿歲嗰時賺過，之後輸晒

25-26

你講賺定儲100萬?

如未買樓, 30歲有100萬係合格線

儲

我18歲阿爸比左1千萬我
求其買左10隻恒指成份股
半年唔夠就賺100萬

二十頭
但一兩年後就負資產左

21歲u grad已經要有啦呢個數...

如果港股個個月出糧月供，100歲上到一百萬我都當佢係高手

仲要廿年
未出世就應該要有啦

fg 50k 你預最遲25歲點都有

21~22歲做野
24歲學識投資 當之前鳩買乜乜77
得返30萬本
之後借20萬分1.5~2年還
50萬求其買正常美股
26歲其實還完錢差唔多d美股都double

正常28

26歲都好快

睇下敢唔敢借錢
同埋選股

你應該aim 1m usd 唔係hkd

連登仔真係好西利

如果冇買股真係一世都冇一百萬

希望今年搵到一球

22歲算遲

講到50萬投資美股，好易就double達標
事實係你有50萬本，係咪會allin一隻美股先？

22

好似26左右
但而家仲易過以前啦 銀紙貶左值, 而家應該24已經可以有

18歲玩巨商成功賺左100萬

人哋一畢業就一億美元身家又話你知？

23

咁都幾成功

All in sqqq可以更快賺到負債一百萬

但人工都冇加得多，仲死

利伸25歲

18歲1000萬

正常25 玩兩年差唔多啦

賺係講緊純利1M
唔係total 1M wor
即係total 一定係1M+
而賺到的話,應該at least 2M,咁當你1:1純賺到1M最基本最貼地入場費

19歲，連登最僧既炒iphone

29
今年

26歲買樓
27歲就升左一百萬

真心 個個都20頭已經百萬富翁

係儲
sorry1999

屌你老母現實樓上班閪人飲凍飲加三蚊都要諗

我諗無幾多個會合格到囉

你廢姐

一年15萬
6年7年掛

認真答
前年29歲賺咗第一個一百萬
本身儲蓄+港股

然後上年撈底美股 依家6百萬身家

靠實力賺番黎就得

12歲左右喇 ，再遲既都係廢青

港股本身廢，美股一年都得啦

欣賞你膽識

27歲左右
前幾年樓市跌左兩成到，一年已經升返，賺超過一百萬

26

25

借銀行錢all in tesla 今年尾一百萬

人工萬五,一個月儲五千,一年得六萬十年六十萬,咁大部分都唔合格。

靠人工點賺

舊年用1萬蚊入咗Tesla call 依家200萬 輕鬆

五六歲咁上下

個人覺得28要有

申: 有過, 但已經無哂

27

18歲
老豆話大個仔 生日禮物

上連燈 勿認真
班友鳩噏就叻 可能連1m有幾多個零都唔知

不如問一千萬啦一百萬咁少問黎都無意思

你老竇畀一千萬你嗰刻，你已經賺左一千萬啦

我20歲，美股賺緊24k，算係咁

買左樓 250萬按揭 股票戶口有50萬 目標快啲供完

我老竇俾咗100億我做本，放咗銀行幾個月就有利息一百萬了

26-27歲
完全無投資
平時無咩開支娛樂
唔駛俾家用
接近成份人工拎左去儲

24

一出嚟做嘢少極都5m啦
正常24歲要有100m

26啱啱有

一百萬美金，標準連登仔30歲前要有

一出世就有

香港地衰極係M記炸薯條都一定30歲前有1M

唔計父幹，好睇你Ugrad出嚟搵幾多錢，同埋讀緊書有冇炒散/投資。平均歲數我估30-35歲會搵到一百萬

24呀媽俾左200萬我
咁就賺左200萬

老老實實，18歲要有一百萬啦。
分享下我嘅故事,18歲果年，我做左人生一個好大嘅決定，可以話改變左我之後人生條路。。。

當年我放手一博，將新年嘅利是一砲過唱哂越南盾，搵到人生第一個一百萬。

21(上年)

27歲賺到第一個一百萬
35歲先一千萬 好廢

同石頭出糧差唔多

連埋intern做左3年半野
兩年前開始正式儲錢
而家25歲50萬左右, 預計27-28歲就有100萬

不過人工唔高, 儲到200萬都唔知買唔買到樓
應該去到咁上下就會plan移民台灣

美股唔係年年都好似2020年升咁多喎
你睇返historical data，上年絕對係特殊嘅一年

上年係好多散戶股災完先入市，再加QE令到債券個定位有啲尷尬，啲大機構同有錢人被迫重新配置資產配置，將大量債市啲錢放入股市，2020先大大力push到，佢哋配置完就唔會咁足力
2021無意外嘅話會繼續升，但係一定冇2020升咁多

屌 個個買樓都升 我買左4年帳面計升6萬

希望你熊市依然生存

20萬港紙入tsla@500，未拆個陣
10萬港紙入nio

真心負碌

佢哋唔識唔緊要，只要股票識佢哋就可以了

一千萬周街揾條友都有啦
不如問一億啦

喺老竇個春袋嗰時就有

當你大學出來,
8年做嘢,
每個月儲$10000
一共儲到 $10000 * 8 * 12
都係 96萬

(股票有人賺有人蝕就唔計落去
個個股神咁唔駛討論)

唔係自己親手賺GE唔計

首期比幾多先

30 左右。

24歲左右 冇咩特別

係連登睇呢啲討論真係別有一番風味

22-30 八年 96個月 平均一個月儲一萬 96 萬
以 fg15000 儲五千，30 三萬五 儲萬五 咁計
差不多

點會22 到30 都係萬五？ 唔升職山唔加人工？

太睇家庭背景啦
靠自己 正正常常 我覺得30歲頭啦

賺到定儲到
有人一年賺到100萬但可以洗晒黎買野

我見好多人都係留24歲左右
我25-26歲賺到100萬點解會有咁多負皮
好正常姐

睇呢個post發現自己係垃圾

運登個個身家都過千萬啦

你哋不如睇翻個月入中位數先

第n屆連登吹水大會

正路30前差唔多

快啲冇行錯路咪廿中尾

利申行錯路，廿中得半球

好撚好笑啊屌你老母

下 出世已經有是常識吧

Funny

20歲出頭就已經賺咗 而家已經冇晒

29 如果唔係結婚+進修用左幾十萬應該26~27左右就有

平均數得14000

三十左右 無父幹普通打工仔

你真係全post唯一清泉

點輸?

28

fg儲10k 30歲又儲10k咩
正常人唔會8年都冇加過人工

連登人點賺得一球咁少呀

個個都過億身家啦

2016 買樓

點做到升6萬in 4年

早排睇新聞話果個低慾望男仔24歲儲到80萬個個仲笑佢垃圾

200呎新樓....

25歲

炒鞋加網店賺左100m 玩股票蝕曬

番左幾年工
儲左60幾萬
之後聽朋友講
上年一月中擺左50萬落tsla
宜家舊錢已經380幾萬

100m

有冇送番少少錢俾你朋友

all in唔洗幾耐還返哂

當年點炒法?

27-28

我無同佢講買左

貼出黎

好賤

唔合格果班算吧啦

貼地好多

當時點炒？

笑左

賺到定儲到呀？

一億連登十個都有七個啦
不如問一百億啦

吹水大會！正式開始！

雖然無100萬但係上個月係咁入賭場股賺左90萬

貧窮真係局限左負評班人思想。未見過人買外匯？

其實夠膽all in 果d 9成本身屋企有米
冇乜經濟壓力之下咪唔怕風險 窮人邊輸得起50萬

正如好多明星都係有錢仔一樣道理

一個月儲一萬8-9年咪有

負債過百萬有冇人權呀係到？

睇你夠唔夠膽者 正於有d人震倉10%就走

貼倉

same 但放左100萬

唔怪之咁捨得買相

我未出世就有幾憶袋落袋了

出世

認真我冇買過 通常直接約

屌 緊係唔會講真
係解釋本金愈多
能冒險能力就愈大咁解姐
靠普通工作賺錢
100萬難度其實好撚高

有冇介紹？除左email

唔係呢度講啦

連登第唔知幾屆吹水大會正式開始

本身30歲有，但輸到剩80

打出嚟唔尷尬咩

唔需要一個月

認真答
24歲 出黎做左3年全職
計晒股票儲蓄外幣岩岩好有一百萬
非父幹

1個月5桶金

月入中位數19000
即係有50%人高過19000
老老實實你大學畢業唔係讀乞食科既話
基本上30歲人廢極，最廢都20k
點會15k

1歲

30，已婚有1子

0歲

憑本事投嘅胎

你呢句入賭場都適用

事實係風險管理唔關夠唔夠膽事 個操作本身係高風險就係高風險
唔會因為你夠膽就令你大左機會贏錢

同樣大把人買左隻垃圾股一路坐 愈坐愈跌
唔通你夠膽坐佢就唔夠膽跌?

上年問銀行借50萬，買Tesla
宜家500萬啦

iphone 4個陣炒幾個月你肯訂就得，開頭限2部2部咁訂，部部賺$800-$1000，

之後開放1條條10部10部咁訂，部部賺$200-$500，你拎1條去放最少都執2k

最尾仲要免費送bumper放出去又幾十蚊個

冇大學學歷
30歲都唔過20K
我自卑
屋企得層供斷既私樓

25歲，之後幾年fing哂

今次送個正皮比你，等你唔洗比人追擊

正路既話 30歲到應該有

same 20k只係夠養自己

呢排計番，如果唔俾加用，日日帶飯，返工唔洗車錢，唔去旅行，23歲岩岩degree fg，加下人工咁，27歲就有100萬了

一定要靠股票賺返嚟個啲先係錢咩
井底之蛙

就26歲
24 歲個時賺左一百萬
Now 300萬
靠炒飛 炒股

咁計每轉賺2k都要走500轉喎，同埋19歲有本去走500轉？犀利呀連登臥虎藏龍

27
2年前有80萬 牛熊輸到得返30
上年美股追返 啱啱多少少

我月供一百萬喎

但上年股票贏左380K

而家又贏緊250K

我都諗唔通正職要咩資歷先儲到畢錢仲要扣MPF,仲要交稅

倒不如學好D TA去炒股好過啦

利申: 邊返垃圾工邊炒股, 食盡兩家茶禮

係唔炒股拎住幾十k人工真係幾時先100萬

連登個個都同舊登一樣 個個會考30分 米八高， 三大神科畢業，未畢業都年薪百萬，百萬濕濕碎。

炒咩咁好賺

正股
次次all in獨注
贏的話就做到複利息效果
輸的話要止蝕

正常人唔會炒到咁癲

希望今年有

連登仔個個都社會上流階層點比

學好TA,至少唔會窮
過得舒舒服服

高手

玩百萬富翁試過

兒子是工作

正常23前

黃牛狗都仲夠膽留言？

呢個好笑

28-29

人工兩皮鬆d
要30歲先儲到一球

個個話自己股神

19歲呢d年紀, 應該實會叫埋d friend 一齊賺,
咁係咪個個都搵到第一桶金?

連登個個都有1m

20歲大學做生意

咁係邊道講？

200蚊李城英超

月入11k

每個月儲蓄8千蚊

18歲開始做嘢

預計到29歲左右應該會儲到

自住私樓冇撚用的，除非你父母敢按左成。

每次見呢d post就係想睇呢d回覆

22歲生日Daddy過咗100萬比我

飛個到幫我賺左頭5-60萬
其他都係靠炒股
我無本炒，係要靠呢啲
如果靠打牛工跑撚輸哂啦

今晚就有
問所有識嘅人借錢，再向銀行借
all in tesla

8年前點草10k

連登仔FG有50K....兩年唔洗就有lu

20歲 白手興

人工係會加
不過你都會洗大d
最後又咪係打個和 super!
甚至可能到左30歲 10k都儲唔到了

冇圖ge

18歲岀黎做野 22歲已經有百萬

咁係呢個係人問題

我fg 10k 洗費幾k 到後來搵40k都係洗幾k
照樣係著u記食茶記 純粹係物價貴左先洗多左少少

當然到結左婚要搬出黎做租租就真係洗大好多

30歲起碼300萬先合格

爸爸比左兩百萬我 買左匯豐之後就變一百萬

25歲，但玩外匯輸晒

睇下咩學歷 好多人21 22歲先大學畢業

正常就25/26
叻少少大學己經炒緊option 咪22左右

講到賺硬咁

心態問題，巴菲特都係架

唔好ff啦

40

社會上有幾多人係大學非乞食科？有冇15%?

真
全港60%既自置物業（私樓+居屋）都斷供

一出世daddy就幫我開咗户口
裏面有100萬

連登吹水大會

利申32歲中學未畢業低人工無炒股無投資有百幾萬，工傷搞掂準備做樓奴

我就黎24歲 20萬都冇 我係垃圾

其實幾佩服佢，係香港咁多引誘都可抵抗到

正常就23歲 差d既25歲點都有

呢度全部fg 50k

有錢孤寒大撚把啦 有咩問題

24歲叻既應該有一個double 即兩百萬 師兄努力d啦

正常冇父幹，22歲畢業24歲番得兩年野。當你FG18K，一年加到20L，一個月儲10000蚊，比盡你都係24萬，差唔多啦 有20幾萬開始玩股票就可能會好少少，長揸又好短炒又好

要26~7好似

之後個本夠大炒股票開始身家係咁飛上去

小學畢業daddy有層樓留俾我已經破左一千萬...

24 都係用美股

U grad 就有

大學畢業儲到100k
30歲1m

好彩我都岩岩好pass到合格線

賺完又輸哂果堆人係咩事

精？

賭波贏左1球 算唔算有

買左樓供緊，另有100萬，不過無左份工，人生係咪玩完

百萬點會係富翁？ 百萬美金係香港都唔敢話自己係富翁啦

28左右
老母比左一百叫我學下投資
但人又廢唔敢亂投資
正係拎左50買下大公司股票算

24 已經有

1000萬身家既人有51萬以上
其實真係成街都係

出世就有啦

28先有 樓上啲巴打咁勁 好自卑
利申: 靠打工儲

傻豬炒iphone邊洗本架，用幾張信用卡咪得囉，賺5萬個陣入晒落信用卡度咪訂多10部囉，賺10萬入晒落去咪訂多20部囉，

d錢去櫃位排隊入完落信用卡戶口轉頭就用得，1號訂7號到，2號訂8號到，3號訂9號到...幾乎日日都有貨到

下次開post問一千啦

冇學歷 搵萬幾蚊既人廿中都已經80萬
大學生如果25歲冇100萬都幾失禮

Me too

同佢地講有撚用1個掛住溫女，1個掛住返工，賺左頭轉就算

正常Fresh grad 三年內

咁嘅時勢，30好似都叫做合理

25歲
兩球

早6-7年前供左垃圾基金無供美股
不過果陣我都會揀洗錢唔儲錢
依近幾年先識儲

3月插得咁勁你會唔放？

抵你賺到

屋企俾

27歲有

計埋隻勞同老強

目標26歲前有

想知點賺

25 之後買樓 按揭直接變負數

緊係 fg50k 最基本 廿歲未識投資仲要虧錢直頭垃圾

想當年小學個陣
好與玩BB彈槍
我又買唔起
於是我就去公園地吓收集BB彈
儲夠一樽就平文具鋪5蚊咁賣比人
而家30歲
仲執緊BB彈

現實就係就算有100萬都稱唔上係中產

六合彩20蚊

23歲

如果連登仔走資, 香港可以玩完

戇鳩剩係商科呢個咁大既field已經唔係啦，你真係搞撚笑

米癲拉

上邊班連登狗加多10年都未賺到啦

肥亨笑緊你哋

27歲

同意，叻d 27/8歲就有，廢ge35都一定要有

好多做政府工、醫療、教育27-28歲已經有100萬
當呢班人23-24歲大學畢業
一出嚟月薪35-40k，年薪已經有40萬
3年後坐底有100萬
40萬x3=120萬

如果做雞做鴨，肉金貼士。。。兩三年攪掂。

唔食唔洗實得

係阿媽個肚已經要有

合乜撚野格

考試咩

佢老豆既錢即係佢既錢 唔計！

10歲，老豆每年比利是，我都儲起佢

好多都住屋企，唔洗比家用，仲有得賺外快

屌係喺連登問

岩 窮人同有錢人玩股 玩法都唔同

人生大贏家， 賺幾多草幾多

邊位？

好難咩？ 特別係2020
大洗既 就唔好學人講儲錢啦

三蚊先諗？我兩蚊已經要諗啦

講緊係賺幾多儲幾多， 份糧一蚊支出都冇， 唔係講緊大洗， 除左父幹， 痴屋企人外， 都冇咩可能

職業兒子啊

21歲 過大海的既 5000蚊開始推 推到一百萬走人 其實唔難 之後幾年冇打工

19歲時得十萬
25歲就一百萬了

26賺到 不過洗曬

26
而家24
比個目標自己

半年10%幾叻仔

其實計落都好誇張，一年儲廿幾萬，一個月兩皮，剛畢業.....

25

後生有力輕鬆係阿姨身上搵啦

你班廢青！

連登第n屆鳩吹大賽又再展開

除咗衣同食冇乜點變
住同行嘅支出大增....

100個100萬成億喎

炒散買tsla，FG一球基本盤

FG無一球一律建議重刷

解封後再推 今次目標推500粒買層樓 再樓換樓

2800？

你本身都唔止一百萬

睇個股市週期啫，當年月供煤氣、66、823，一早番左幾倍，當然，現在係美股世界

個個父母，傳統智慧上，希望自己仔女做呢類穩定又搵到個錢嘅工

計埋老強先有

2003 年買左樓，過幾年已經有

學好ta再講啦， 連ta都未玩掂講經all in咩
係啦wor鳩買
all in = 自我式杆桿

窮人覺得多，正常人覺得少
一層住得人既樓實用面積都至少500 尺啦， 保守計8M up
1M夠買咩野

講多句
好多人都想發達
但乜野風險都唔想負
就算連做雞丫，佢都要夠靚(可整容), 床技夠好，攻心計(中上流既雞), 去肉償換取錢啦

所以先笑貧不笑娼
呢句就係笑鳩緊發夢而乜7都唔做既垃圾。

吹水大會正式開始

無買樓計 27-29

BABA

09年出嚟做第一份工（唔係大學
6000起步（好在交通費有得claim
都每個月會到3000左右
第三年辭職加到加咗一倍留
儲到筆錢係中國買咗個單位 當時市值100萬
之後每個月要供6000
做多兩年轉工搵多咗就好輕鬆
早兩年個單位升到250萬就放咗（首期連供款係70萬左右

咁就人生第一個一百萬（其實儲都儲咗70

之後出冇再增值過

ching中肯，上年中後先接觸股市，輸左20% 當交學費，自己都唔岩買股票跌少少已經訓唔著同驚。

都係一個月儲一皮香港地，1球野都做唔到d咩，尢鳩佢

今年內應該有
如果tsla arkk繼續升

個個淨係識allin tesla, 有幾多人真係跌百鳩幾蚊果陣忍到唔放又有幾多人3月入，hold到依家都未放唔take. profit

我屌你老母, 我當年直接o係先達租幾個月鋪收人地機拎上大陸放都冇你賺咁多喎, 幾時醒多幾招發達大計黎? 日日都有貨到我講緊走500轉喎, 你成板貨咁拎去賣? 19歲? 真係上連登勿認真, 如果真係咁你依家應該幾千個渣手一個月turn over成億啦, 不得不服

唔駛理D 9 up撚
講就天下無敵
做就未試過

淨係計帳面數有邊個唔識姐? 乞丐都識啦
淨係買左唔駛搵路散貨呢點,上面都冇講過
就知有幾真啦

50$都做到黨主席

多撚到

人工幾多？

咪又係日日食咖哩杯麵

哩個通貨膨脹咩都貴晒嘅年代提早到27-28歲有一球會合理d

最弊得果一球嘢都冇乜用

三十幾。

都唔係嘅，只要你同伴侶加埋搵60-80k左右，百幾萬儲蓄已經可以上車買到8球以下嘅樓

而家8球樓下得龍床盤 一係就勁山卡啦

月供港股你已經係weak

34歲有第一個一百萬
亦都喺同一年有第一個一千萬

點翻十倍???

22歲 跟住輸番哂

Bitcoin

29搵到
跟住32就200個
跟住其實好快、因為你會愈搵愈多

出色

30歲儲到1球果陣已經買埋樓了

咪鬼再呃自己啦 向下望 同下面啲人比有咩為
向上望 追上去好過啦 唔好俾咁多藉口自己匿喺中位數到

可能人哋醫護 或者政府工呢

小弟都未出嚟做嘢,只係講下香港現況啫

其實識玩嘅 16歲度就有啦⋯⋯
（做雞/做鴨）

其實識玩嘅 1歲度就有啦⋯⋯
（識投胎）

On9

20歲
大陸收租
6,7萬人仔 一個月

23歲 有拍拖 無比家用
人工儲9成 差唔多50萬
目標25歲前有100萬

呢度個個都百萬富翁，真係勁

吹水就叻
現實係一班廢青
成副身家加埋都唔知有無五位數儲蓄

呢度三百零個回覆
我當二百人
你唔係以為連登冇二百個人有一百萬掛？

佢呢挺正宗佢無人無
佢以為佢無 就人地都無
又乜鳩第N屆連登吹水大會
擴闊d眼光啦
香港地大把有錢人
而且一百萬算細數目
乜都做唔到

幾年前靠bitcoin 有
跟住炒下股 all in 下TSLA咁
Now 23碎大概有6M 身家

26歲， 今日個倉升左，岩岩好全部資產100萬

希望可以30頭退休

咩事無晒？

1mil 好似21 (Bitcoin) ，宜家27 ， 8位數同1層大陸樓

人工兩萬，每月儲15000，唔交家用，26歲無啦啦大病，瓜左老襯

佢認真左

100歲。。。。1歲多1幻

連登仔個個都冇比家用

其實唔難

公司股票加手頭上的股票剛好一百萬，但係唔叫cash囉，因為一百萬股票，仲有風險

改變左你人生啲樣？
Quit U去做行騙？呃啲師母話啲貨幣好值錢，呃佢高價買？
咁你人生又有第二個一百萬了

有幾難呀？ 香港地有錢人大把啦
我已經叫窮撚

我兩球想今年退休 擁有返人生

由畢業到有100萬好似6年左右
FG 15K,有100萬時3xK,bouns年年都有,略少過一個月人工
冇拍拖有俾家用,有買股票但賺唔多甚至打和,其餘都係儲返黎

其實搵幾多個日常洗費都係冇分別
只不過搵多左,有時就肯捨得俾多些少買d靚野
即係買食材會揀日本製,買日用品揀d有design既,食飯會+$3轉凍飲

同埋會去下旅行
想講一年去一兩次旅行都係一兩萬蚊既事,對儲錢黎講影響不大

2M點退呀有樓收租？

20M就唔多

2M真係咬住面包過日子咩

做多左 做多左

今年升我個名咪得

26 得 10皮

巴打搞咩得咁少

有圖有真相
一下收鳩條怨世撚皮
深潛到地心

25歲冇一百萬真係要檢討下

借錢買TSLA 咩位入好？

現價

自己住定諗住移民? 其實講到尾買樓先係打大佬, 買完供完仲有錢投資先可以諗退休

其實都分唔到邊個真邊個假
肯定有人做到20頭有1,000,000嘅

20頭初畢業就難
30歲已經做左七八年野,如果冇家庭負擔,又唔大洗,
雖然都係難,但又唔係話難到做唔到

身邊有班人18歲已經開始儲錢
嗰陣時佢哋又唔使俾家用 自己又唔點洗錢
再加上佢哋本身自己有投資 23 24歲好似已經有第一個1,000,000

題目開好少少....
幾多歳有一百萬好d
好多人唔洗去賺都會有

身邊啲朋友多數都26-28就做到

到時一百萬=十萬

有無圖 貼下倉睇下？

師兄真謙虛
坐得咁穩絕對係實力!

唔好咁啦事實嚟㗎

連登仔月薪200k

21-22歲投資
23歲開始做野 資產最多上到80萬
但一個月輸到得返30萬
之後借20萬分1.5-2年還
50萬買TQQQ
26歲其實還完錢本金差唔多上番80萬

姐係你覺得到時400呎賣7000萬？

到有一百萬發現一樣咩都做唔到

財經台d 人真係強，我28歲半才首嘗100萬的滋味

百萬美元就有d 用

15歲, 老豆話比D零用錢我買野食

睇黎普通打工仔30歲有一百萬合理d

28歲 好慳先有 人工低

我可能遲d都係你咁 可以做朋友我地

夢裡面

個個有一球野 一球野的購買力低了。不及無十年前的一球野。